黃毓民：「依家唔係你何君堯勾結黑社會，你根本就係黑社會啊！」

【正到核爆💥】毓民：「依家唔係你勾結黑社會，你根本就係黑社會啊」😁

#家長指引
#極多粗口

#何君堯相信你老母聽到都會起返身
#令堂嘅事除咗恭喜我都唔知講咩好

紧急！流传何议员资金链断裂，暂停招募白衣天使，请停止再向何议员查询白衣天使职位详请。

尼妈逼
听有参与721恐袭的同志还没收到薪金呢我操

認同呀

不過黃生何嘗唔係

真

[binc]當年投游b都唔投毓民既選民

但毓民輸左先睇穿熱狗真身wo

自己on9同本民前反面怪選民

何議員應該參選黑社會功能組別 為黑社會界發聲

如果尋日同何君堯同台既係毓民，好肯定何君堯會俾佢撚狗咁撚，而唔係朱凱迪頭耷耷俾何撚番轉頭咁款

大佬,毓民攻擊力咁高
佢出場沒人夠佢講